# TASK #
Задание заключается в **написании функции** для обработки данных из представленной формы. Нужно написать функцию, 
которая будет рассчитывать и возвращать дату (экземпляр объекта Date) 
окончания приема препарата начиная с текущего момента времени, относительно данных из формы.
Базовый уровень подразумевает выполнение задания без учета времени в массиве intakes, например, даже если функция запускается в 20:00, все равно считаем этот день как полный день приема препарата. 

### Элементы формы: ###
+ Name - название препарата
+ Stock - общее количество имеющихся таблеток
+ Number of pills (количество) / Time of intake (время) - количество и время приема препарата в течении одного дня (на мокапе эта группа полей повторяется 3 раза, т.е. пользователь может принимать препарат минимум 1 и максимум 3 раза в день). 
+ Frequency (radio buttons) - частота приема лекарств. Каждый день(daily), Через день(eachOtherDay), По дням недели(weekly). *По умолчанию выбрано “Daily”*.
+ Days of intake - дни приема лекарств, по умолчанию скрыты. Показывать только когда выбрана “Weekly” частота приема лекарств. По умолчанию все дни недели НЕ выбраны (на мокапе серый фон имеют выбранные дни недели).
+ Save - кнопка сохранения препарата.
